set blcok被拉

有冇人知set block會俾人charge咩 有朋友俾人拉左

推

依家無呢樣玩法
告你暴動已經最低入門
仲有其他破壞公物等等

係咪都鳩告暴動／非法集結
你擔心佢俾人打死仲好過俾人告

暴動 真？

佢自己一個俾人拉 冇人係附近

刑事毀壞之類，有蒙面又加多條，不過拉左未必告，但拉左基本上困硬48，同埋打一鑊先

push

一個人好難入暴動 不過照告

遊蕩罪?

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

蒙面應該告唔入 佢自己一個人

一個人被人拉咪話想移開d 路障囉

佢black bloc緊

無揾律師？
律師應該會講得好清楚

鳩告暴動, 告唔入就打死
而家係咁

可以係藏有攻擊性武器

公眾地方行未不檢
刑事毀壞掛
一個人點暴動

告左唔一定要入到

一提堂，已經唔比出境

當埸?

冇可能靠佢著乜野色衫褲黎入佢

告暴動會唔會仲好？
因為唔夠證據